中國駐加大使：加拿大勿支持香港示威者

中國駐加大使：加拿大勿支持香港示威者

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

譯做英文送俾加拿大人睇

叫支那停止入加拿大豬肉
懲罰加拿大

只係豬肉?
應該停止一切英美澳加進口食品及制品，窮死全世界
所有經過香港中轉的物品一律禁止入境
停止一切在港中資公司運作，永遠唔同香港搞基建工程
禁止自由行來港，禁止香港人入境
餓死香港

干擾人哋內政 去 干擾香港自政？

請勿干涉他國內政

想知胳肋底點回應

如果支那叫加拿大唔準支持就唔支持，咁加拿大咪仲乖過支那隻狗？加拿大政府自己諗一諗喇

成日話人干擾中國內政，而家加拿大支持香港示威者都係佢哋嘅內政，關你哋中共咩事